我認為今次區選所謂嘅成功，絕對係呢場運動成敗嘅轉捩點

我簡單講幾句，大家冷靜d 諗下，究竟係乜原因會造就今次區選大勝！（請用你諗到嘅答案往下睇）

咁如果呢二三十年所謂體制內嘅改革/抗爭係成功的話，點解會有呢5個月嘅經歷。

可能大家會唔啱聽。不過......

吸取教訓，居安思危

更正：我認為今次區選所謂嘅成功，絕對係呢張運動失敗嘅轉捩點

但如果七成投票率我哋都輸，咁場運動真係唔知點行落去
成件事出師無名
不過根據經驗，場運動開始降溫時好快對家就會衝出嚟柒放火頭

我覺得最大問題係，就算100%人出黎投票，90%人支持非建制，贏到開巷都不能只依賴議會，我同意內外都要做。
最容易令呢場抗爭冷卻嘅因素，一定係沉醉左係所謂勝利嘅氣氛當中！我之所以講"所謂勝利",係因為我根本唔信呢班人，打住民主旗號區選第一大黨一路走來做d 咩 ......
如果呢5個月嘅抗爭運動，目的就係要選返呢班人入去做抗爭，我覺得係失敗。